一張令2019年6月9號一百萬人走上街頭嘅gif

你還好嗎

縮短左wor 個gif

啲字唔同左喎
我記得係責任, 唔係職責